<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>lunch on Pointy&#39;s</title>
    <link>https://pointyfar.github.io/categories/lunch/</link>
    <description>Recent content in lunch on Pointy&#39;s</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 07 Aug 2018 14:32:25 +1000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://pointyfar.github.io/categories/lunch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Boiled Water</title>
      <link>https://pointyfar.github.io/food/boiled-water/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Aug 2018 14:32:25 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://pointyfar.github.io/food/boiled-water/</guid>
      <description>&lt;p&gt;This is how you boil water yo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Irure singulis offendit et non aute officia, nam minim fabulas an se sunt duis ea iudicem do quid philosophari constias malis constias, ita nulla fugiat dolor ullamco, e fore iudicem concursionibus, dolore id excepteur. Fugiat occaecat possumus non tamen officia si familiaritatem, iis quorum se fugiat, aut minim nulla in laboris. Summis concursionibus ullamco elit eiusmod, proident ab arbitror, te aliqua familiaritatem, sunt constias ad imitarentur. Vidisse esse ubi occaecat distinguantur.Possumus tamen nulla ea sunt ab fore ingeniis consequat, deserunt noster nam quamquam exquisitaque, dolor domesticarum incididunt enim excepteur iis export incurreret aliquip, summis constias ut quae noster do incurreret ex illum ullamco, offendit o fore eiusmod. Quibusdam id minim consequat. Magna voluptate quamquam de si dolor eruditionem.&lt;/p&gt;






  
    
  




  


  &lt;div class=&#34;card card-figure&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;card-image&#34;&gt;
      &lt;figure class=&#34;image is-marginless&#34;&gt;
         
        &lt;img src=&#34;https://pointyfar.github.io/food/boiled-water/images/pots-on-gas-stove.jpeg&#34; alt=&#34;&#34;&gt;
        
        
        &lt;figcaption&gt;
          Pots on Gas Stove
        &lt;/figcaption&gt;
      &lt;/figure&gt;
    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;









  
  
  
  
&lt;div class=&#34;resource-box more-text&#34;&gt;
  &lt;div class=&#34;card&#34;&gt;
  
  &lt;header class=&#34;card-header&#34;&gt;
    &lt;p class=&#34;card-header-title&#34;&gt;Lorem Text&lt;/p&gt;
  &lt;/header&gt;
  
  &lt;div class=&#34;card-content&#34;&gt;
    &lt;div class=&#34;content&#34;&gt;
      &lt;p&gt;Quis ubi quo nulla quamquam, a de cohaerescant. Do arbitror adipisicing. Quid
offendit ubi exercitation, irure offendit aliquip.Dolor adipisicing probant
cillum singulis non duis do incurreret in labore an aut legam incididunt
praetermissum quo in enim consequat distinguantur. Eiusmod fugiat probant hic
voluptate hic veniam commodo ubi illum de laborum ut sunt, multos ut eiusmod a
quid hic ea ut cohaerescant, consequat adipisicing aut excepteur, quo dolor
legam export cernantur aut qui ea minim malis magna. Quem offendit te voluptate,
aliquip fidelissimae sed offendit hic o illum quem an nescius, pariatur amet
occaecat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ut mandaremus iis consequat qui tempor a ingeniis eu eram. De labore probant do
tempor pariatur an mentitum, doctrina tamen nescius commodo, proident iis sunt
non ubi cupidatat a voluptate, multos et iudicem an ex ita noster quid nulla est
do voluptate imitarentur. Vidisse quis hic nescius eruditionem in ab nam fugiat
cupidatat non et senserit ab constias, se in dolore pariatur. Laborum labore
illum te labore.Eu offendit cohaerescant id ipsum se officia, cernantur noster
quorum occaecat fugiat ut eram et appellat o quis. Anim aut senserit, arbitror
aute se cernantur imitarentur, nulla aliquip quo voluptate, non culpa elit nisi
offendit. Arbitror quae mentitum expetendis, duis ut constias, non dolore
transferrem in tempor senserit non sunt dolore.&lt;/p&gt;

    &lt;/div&gt;
  &lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;/div&gt;




&lt;p&gt;An quo nulla legam nulla hic a culpa sed velit, sed cupidatat exquisitaque, ne possumus sed mandaremus. Qui nisi quid ubi mentitum ad incididunt anim ubi proident imitarentur ex te nisi quae enim quamquam, deserunt comprehenderit ubi deserunt. Senserit arbitrantur eu deserunt aut mentitum magna sunt voluptate velit, illum a senserit an eram, admodum sunt consequat qui nisi quo qui multos incididunt, si qui praetermissum ita doctrina export quem a enim ab veniam mandaremus ad deserunt. Magna vidisse sed voluptate, aliqua a senserit aut amet.Ut an sempiternum, nam ab aliqua enim export. Mandaremus velit dolor o aute, possumus esse quis mandaremus culpa ut ita se eram singulis do constias quid veniam te nisi, malis iis incididunt ad aute, iis aute nescius imitarentur ut eu qui fugiat fugiat duis, sint incididunt adipisicing. Aute occaecat ingeniis. Id elit expetendis, irure laborum exquisitaque.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>