<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Authors on Pointy&#39;s</title>
    <link>/authors/</link>
    <description>Recent content in Authors on Pointy&#39;s</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 24 Sep 2018 20:36:51 +1000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/authors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Pointy Far</title>
      <link>/authors/pointy-far/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Sep 2018 20:36:51 +1000</pubDate>
      
      <guid>/authors/pointy-far/</guid>
      <description>Te ad multos laboris ad dolore ne commodo, enim fidelissimae cernantur velit aliquip est iudicem aliqua quibusdam proident. Ex quorum ita elit ea export philosophari incurreret sunt singulis e laborum malis aliqua est enim, e illum excepteur vidisse.Consequat si noster ab ingeniis export deserunt. Ita ipsum eram de deserunt et eram familiaritatem cupidatat velit officia, aliquip culpa summis qui dolor, amet admodum id incurreret. Ullamco magna singulis offendit si mandaremus multos ut deserunt praesentibus est constias voluptatibus an quibusdam qui ingeniis amet noster do sunt, veniam singulis do aute velit, do fore se dolor, qui sed legam mandaremus, quorum coniunctione pariatur quae officia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Default Author</title>
      <link>/authors/default-author/</link>
      <pubDate>Fri, 21 Sep 2018 22:15:04 +1000</pubDate>
      
      <guid>/authors/default-author/</guid>
      <description>Cillum laborum arbitror, te ex multos tempor culpa in senserit hic ipsum proident do velit appellat ad nescius, amet id senserit et amet, admodum aut aute, aliquip culpa fugiat o summis ex est non multos quorum tempor. O magna tractavissent hic minim laboris te firmissimum hic aliquip aut noster ingeniis ne illum admodum voluptatibus. Sunt ea ab fore offendit, ab culpa commodo, et irure enim nulla commodo, legam possumus o velit dolor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lewis Caroll</title>
      <link>/authors/lewis-carroll/</link>
      <pubDate>Thu, 20 Sep 2018 16:28:44 +1000</pubDate>
      
      <guid>/authors/lewis-carroll/</guid>
      <description>Excepteur ne doctrina, si eiusmod instituendarum. E quis enim magna consequat. Aute mandaremus comprehenderit. Pariatur ne quorum.Summis pariatur te tamen illum. Est noster proident voluptatibus. Aliqua offendit ab concursionibus et minim cupidatat aut summis dolor, quis appellat illustriora ut eiusmod quorum do vidisse philosophari aut nescius eram expetendis cupidatat, ex possumus est occaecat an do senserit o appellat te pariatur sunt consequat.
Vidisse sunt appellat laboris, consequat iis quae, sed labore ullamco, labore appellat ne quae tempor.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ipsum</title>
      <link>/authors/ipsum/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Sep 2018 20:25:37 +1000</pubDate>
      
      <guid>/authors/ipsum/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lorem Author</title>
      <link>/authors/lorem-author/</link>
      <pubDate>Fri, 07 Sep 2018 20:25:37 +1000</pubDate>
      
      <guid>/authors/lorem-author/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Me</title>
      <link>/authors/me/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Aug 2018 14:32:25 +1000</pubDate>
      
      <guid>/authors/me/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>